隱藏劇本：張建宗接任特首

我地應該思考一下 是否完成呢個劇本

真普選 拆燈柱

呢兩個點都要搞

我覺得可以

張建宗上台代表 無為而治 乜都唔會做

要睇佢可以做到5大訴求幾多點
呢排都一直諗緊呢場運動應該點收尾
我地要點樣先可以做到撤銷控罪呢樣野訴求

唔建議，有得揀一定有人選好過佢

不過可接受嘅最差結局係佢

食屎啦 P牌

當戴耀廷個幾個和理非用公民抗命為由，法庭都係判佢地坐
我地俾捕既手足又可以點呢?

如果打唔甩就只有法律以外既幫助

一換新特首，新特首就會有蜜月期
運動凝聚力就會解散

無錯 呢個係代價

支持張建宗接管警隊

但係有刑事案底好影響仕途
呢樣野係我地點樣都幫助唔到佢地

本身已經係佢管

垃圾換垃圾
五年前啲人夠覺得689換777可以

一來有三份一香港人支持 老闆未必會介意
二來大家努力撐起經濟 支持示威者一方有經濟實力 就可以幫到佢地

請唔好Spin 左去搵人做特首，五大訴求都未解決又搵人做特首？仲咁天真覺得搵個人上去就解決到問題？

由老董下台，大家期望曾蔭權解決所有野當佢救世主，結果高地價，由佢接任到離任，令到地價係咁升，買唔起樓

到佢下台之後，689 同唐唐，d人驚揀唐唐會好似曾蔭權咁行更高地價，揀隻狼好過揀隻豬，起完全唔估佢往續就揀左佢上去，結果係點，大家好清楚

由689 到777 又一樣一開波有蜜月期，話自己唔係與民為敵，之後又係點？

到依家你地又有種期望，換左條友會好番

你隔離係共產黨
你唔攪革命味下一代受
況且而家既有利益組織有哂利益
唔清算邊個做特首都一樣

思考敵人所思考的事情
係戰略既第一步

呢個劇本 絕對係敵人有可能下既一步棋

問題係而家我地可以點樣換取五大訴求番黎
我地要問既 係而家有份隱藏劇本係度 點樣利用呢個劇本 爭取到對我地最有利既結果
每樣工具都有利有弊 我地只可以係我地所諗到既工具入面 揀一種最好既黎用

咁候任特首何君堯點算？

召喚葡萄成淑儀

好似警察審犯咁，一黑一白，搵個無威脅力嘅光頭宗出嚟，大家戒心又低番。

要真普選呀，唔好又袋住先

我地係要真普選啊

林奠走
張建宗上
獨立調查+講撤回
張等退休 完
乜都唔搞 等下屆
又Loop過

利申
人在機場
唔係引戰

頭先未諗清楚
而家仲亂緊

因為警察而家反張建宗
我原先係諗張建宗上左位可以治警
但另一方面又可能催生軍警政府

媽呀我好亂